Игра «Последний герой».
Вы на острове. Бежать некуда. Вам надо рассказать о себе, о работе, о семье, о том, что вы любите и не любите, что вы делаете утром, днём и вечером, как отдыхаете в свободное время, что вы хотите сделать, в какие страны вы ездили и что там делали, почему изучаете русский язык, что вы думаете о России и т. д.
Каждый по очереди говорит одну фразу о себе.
Когда кто-то не может ничего сказать, он выходит из игры, и его съедает крокодил. Кто говорил больше всех, тот выиграл, это — «Последний герой»! Он становится вождём племени.